請撤退

【果燃台Live】機場停運！機管局：今日所有航班取消 登機服務暫停

目標己經達成，無謂送頭

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear